科大資料搜集

究竟UST有咩係比其他U更出名？
大家一齊諗下

例如個view有海境，得閒可以約女去海濱漫步

周梓樂

爛grade 讀書chur

你老母

唔係討論就出返去啦dllm

跳蘑菇

想知點解會超資同埋點解用個亞軍建築設計？

UST 出名男校